清潔工碼頭工作時墮海 送院搶救後不治

【20:01】事主送院搶救後不治

下午2時許，一名中年清潔男工於流浮山尖鼻咀碼頭工作其間失蹤，懷疑墮海，消防及水警輪到場搜救，政府飛行服務隊亦出動直昇機搜索。至下午4時許，清潔工成功獲救後，昏迷送往醫院搶救。

中年已經要做清潔 星期日都要番工
見到個天色咁靚 秋高氣爽
望到個茫茫既大海
再回望自己既人生 或者呢一刻完結係一個完美既結局

無人捐錢

返工 = ？

痴撚線